唐症皓入一入嚟4

可唔可以唔好成日喺校園台Poly個post 派膠

個死肥仔都係

兩個假膠 喺度嘈交 幼唔幼稚

善心打破0回覆

收嗲啦

都要㗎喇 你咁屎忽鬼 要積下陰德

係我單方面壓制佢咋 一來一回先叫嘈交呀

我屌打你

死gay佬 又想屌打人